點解人人都認定個肥毒唔係正常人士？

有冇人諗過其實佢只係廣州version 的毒撚

可以打出咁大段野性騷擾人真係弱智都可以做到？

返大陸做過野一段時間

佢地佔一大部分新一代人的邏輯思維，我哋香港人係好難了解的

唔通佢地全部都係弱智？

Btw, 你地可憐對家疑似弱智，對家以後搵D人黎搞你地唔好撚心悔⋯

唔好撚後悔

講到如果條友唔係智障就可以瘋狂撚鳩佢都冇問題咁

撚鳩佢？我睇唔到
我覺得條仔好享受
有兩條女係自己附近波thing thing
又熱褲又露半個地球
我覺得佢果陣盤算緊點解快D屌到果2條女 極享受

覺得冇問題
被人性騷擾 嬲架

咁樣去save hk hkpopo Facebook page撚藍絲都唔得㗎喇喎
網上撚人同真人撚人一樣啫

有邊個肥毒撚望落唔似弱智？
連登gathering都見唔少好似樣

同埋果條友真係享受緊丫麻

好想知有冇DSE考30幾分既肥毒撚係一個比世人標籤的'弱智'

樓主不知幾想奶鞋底
冇得奶嬲到要開post

奶鞋底正常情況無人想嘅
但係佢可能以為奶完之後有reward 有得揸波所以咪奶囉

呢個真係唔知
但係當年William Hung 出黎唱
個個都當佢係弱智

真

香港呢家風氣真係好差
唔善於交際就視為弱智
咁唔善於交際既人都係源自於中樣中下樣 冇自信
臭雞港女化恆妝係到扮上菜 睇唔起人就串弱智
唔化妝既港女咪又係黃黑皮膚 樣既唔好得好邊到
呢種風氣真係好煩